\input{text_other/doc_head}

\begin{document}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Pridani citaci co nejsou primo uvedene v textu


% %
% % dát pryč z elektronické verze!!
% \setlength{\oddsidemargin}{+0.5cm} 
% \setlength{\evensidemargin}{-0.5cm}
% %

% Titulní stránka
\input{text_other/title}
\cleardoublepage


%% dát pryč před tiskem!!!
\includepdf[pages={1}]{text_other/zadani.pdf}
\cleardoublepage
%

%%
%% dát pryč z elektronické verze!!!
\input{text_other/declaration}
\clearpage
%%

%%
%% dát pryč před tiskem!!!
% ~\vfill
% \includegraphics[width=1\textwidth]{prohlaseni.jpg}
% \cleardoublepage
%%


% Podekování
\input{text_other/acknowledgements}
\clearpage

% Stránka s abstrakty
\input{text_other/abstract}
\input{text_other/abstrakt}
% \clearpage

% Zapni fancy style pro Obsah a úvodní stránky...
\pagestyle{fancy}
\pagenumbering{roman}
\cfoot{\thepage}

% % Obsah
\tableofcontents
\cleardoublepage

% % Seznam obrázků
\listoffigures
\clearpage
% % Seznam tabulek
\listoftables
\clearpage

% % % Seznam algoritmu
\listofalgorithms
\clearpage

% Zapni fancy style na klasické stránky
\pagestyle{fancy}
\pagenumbering{arabic}
\cfoot{}								%%% zruší čísla stránek uprostřed
\rfoot{\thepage$/$\pageref{LastPage}}	%%% čísla stránek vpravo
\setlength{\parskip}{0.35cm}
\lhead{\emph{\leftmark}}	%%%	Zapne nadpis v hlavičce na všech stránkách


\input{text_chapters/introduction}
% \cleardoublepage
\clearpage

\input{text_chapters/background}
% \cleardoublepage
\clearpage

\input{text_chapters/rl}
% % \cleardoublepage
\clearpage

\input{text_chapters/solution}
% \cleardoublepage
\clearpage

\input{text_chapters/program}
% \cleardoublepage
\clearpage

\input{text_chapters/experiments}
\clearpage

\input{text_chapters/conclusion}
\clearpage
% \cleardoublepage



% To print books that were no cited 
%\nocite{*}


% Bibliografie
\bibliographystyle{unsrturl}
\bibliography{dp}
\cleardoublepage
% \printbibliography

% \clearpage

% Apendixy, schemata, seznam zkratek, atp...

\appendices
\lhead{\emph{APPENDIX \leftmark}} 


\input{text_other/exp1}
\clearpage
\input{text_other/exp2}
\clearpage
\input{text_other/exp4}
\clearpage
\input{text_other/exp_loop}
\clearpage
\input{text_other/neat_cfg}
\clearpage

\end{document}
